咪撚再傳阿叻同杜汶澤阿屌你老母！！！

手足生命 永遠排第一

<<手動轉>>

一定要還義士清白阿！！
要片阿！！ 要片阿！！要片阿！！

咪撚再傳阿叻同杜汶澤阿屌你老母！！！

你班仆街要阿叻定要周同學！？

要片要片要片！
同時集氣！！ 撐住手足

周義士集氣！ 大家廣傳求車cam片！！！

傳阿！片阿！傳阿！片阿！傳阿！片阿！
周義士 撐住

唔要見到成 fb ug 都係阿叻阿屌
周義士 頂住😭